我租屋住 收到收數公司追債信追上手租客還錢 點算？

幫佢還囉

那有錢？

打俾間公司 證明到上一手。跟住爛數就唔會再追
睇過一個高登收數佬post 你問我答

用自己電話打有無問題？

咁on9既問題都問得出
抵你要租樓

安全d你可以去差館借個電話打過去

笑死我
我都好想知樓主可以點樣證明 自己同上一手係有關
認真: 唔係保證人 OR 家人 根本搞唔落手

有張住址證明 唔係上一手名 我估應該就計入爛數

關你撚事，兇番佢轉頭，事實唔係呀嘛。